
                      Muy bien ambientada, con una excelente interpretacion y muy amena de ver. El argumento es triste, pero se lleva muy bien, sin dramatismos y con notas de humor
        
            